{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 YAJA 광주하남점 (광주광역시) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00、チェックアウトは12:00です。 入室人数の確認が必要な特殊客室の場合、予約の際に入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は直接ホテルに確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、ホテルの都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は事情により随時変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。 お客様がチェックアウト後に追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 予約したすべてのお客様に特別な特典を提供します。 香水バーを無料でご利用いただけますし、電気自動車の充電スタンドも設置されて充電が可能です。 客室はエースベッドと羽毛布団がご利用でき、無料でスナックバー(トースト、ラーメン)をご利用いただけます。 駐車が難しい場合は、バレットパーキングをご利用いただくか、第2駐車場をご利用いただけます。 出張の際にヘアスタイリングが難しい方のためにヘアアイロンをレンタルしています。 もしコンタクトケースや保存液をお忘れでしたら、無料でご提供いたします。 必要な部分がございましたら、いつでもフロントにご連絡いただければ、措置を取るよう努力いたします。 常に最善を尽くしてお客様をお迎えできるように努力します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数確認についてどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、予約の際に入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊可否についてどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接ホテルに確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での男女の同室宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しが不可能であり、ホテルの都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は事情により随時変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金がかかることがありますか？",
            "answer": "お客様がチェックアウト後に追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約したすべてのお客様に特別な特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "香水バーを無料でご利用いただけますし、電気自動車の充電スタンドも設置されて充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はエースベッドと羽毛布団がご利用でき、無料でスナックバー（トースト、ラーメン）をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車が難しい場合は、バレットパーキングをご利用いただくか、第2駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヘアスタイリングが難しい場合に利用できるものはありますか？",
            "answer": "出張の際にヘアスタイリングが難しい方のためにヘアアイロンをレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "コンタクトケースや保存液を忘れた場合に対応してもらえますか？",
            "answer": "もしコンタクトケースや保存液をお忘れでしたら、無料でご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "何か問題や要望があった場合、対応してもらえますか？",
            "answer": "必要な部分がございましたら、いつでもフロントにご連絡いただければ、措置を取るよう努力いたします。"
        },
        {
            "question": "お客様の満足度のために努力していることはありますか？",
            "answer": "常に最善を尽くしてお客様をお迎えできるように努力します。"
        },
        {
            "question": "感謝の気持ちを伝えましょう。",
            "answer": "ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 681
    }
}